商人治港點罷工

全公司請事假去罷工？罷完返黎又要做

商人治港，好處係一影響到佢地生意就會發神經

大家試一次咪知囉

good